日本宣佈將嚴加監管谷歌、蘋果等科技巨頭

日本目前正在尋求加強對主要科技公司的反壟斷審查，其中包括大型科技巨頭——谷歌、蘋果、Facebook和亞馬遜。

騰訊抖音呢

騰訊抖音已經壟斷日本市場

幫侵侵教仔姐

世界大戰抹黑宇宙

美國本土連FBI都corrupted
惟有藉助外力 遠交近攻

你自己都corrupted啦，玩原神

跟美國

主要科技公司的反壟斷審查

重點係間公司係咪主要科技公司

照計冇咩
比起呢兩間

BTW之前侵大總統份日美貿易協議包埋開放呢樣架喎
咁快反枱？

跟侵侵頭 ？

有 block 過?

冇就冇block
不過有份數字貿易協議同時簽左照計冇理由咁郁美國佬d公司

日本跟得咁貼